[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54740069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54740069/answer/141758473", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 2017 \u5e74\u53c8\u4e00\u6b21\u63a8\u51fa\u300c\u96c6\u798f\u7ea2\u5305\u300d\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21234453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21234453/answer/58577105", "content": "\n\u5982\u4f55\u80fd\u8ba9\u5468\u7acb\u6ce2\u4ece\u7535\u89c6\u91cc\u5f7b\u5e95\u6d88\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25333734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25333734/answer/141787483", "content": "\n\u300c\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\u300d\u5e94\u8be5\u88ab\u6b67\u89c6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22005152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22005152/answer/141739736", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u5c3c\u91c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54960706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54960706/answer/141933363", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7acb\u6ce2\u957f\u5c9b\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37273950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37273950/answer/141984928", "content": "\n\u5728\u5267\u7ec4\u5de5\u4f5c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54954268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54954268/answer/141926916", "content": "\n\u5982\u4f55\u5206\u6790 2017 \u5e74\u521d\u4ee5\u6765\u300c\u6ef4\u6ef4\u51fa\u884c\u300d\u6253\u8f66\u96be\u3001\u6253\u8f66\u8d35\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20071803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20071803/answer/117796201", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u53cd\u667a\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54954268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54954268/answer/141911039", "content": "\n\u5982\u4f55\u5206\u6790 2017 \u5e74\u521d\u4ee5\u6765\u300c\u6ef4\u6ef4\u51fa\u884c\u300d\u6253\u8f66\u96be\u3001\u6253\u8f66\u8d35\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54960706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54960706/answer/141988178", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7acb\u6ce2\u957f\u5c9b\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141888376", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31092804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31092804/answer/141402430", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u98df\u54c1\u884c\u4e1a\u7684\u4eba\uff0c\u7edd\u4e0d\u4f1a\u5403\u54ea\u4e9b\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/141573710", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37442750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37442750/answer/93367808", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684 IT \u7537\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54960706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54960706/answer/141941460", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7acb\u6ce2\u957f\u5c9b\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35843217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35843217/answer/141556297", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6b7b\u4e8e\u539f\u5b50\u5f39\u7684\u65e5\u672c\u5e73\u6c11\u662f\u5426\u65e0\u8f9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/141891770", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u4ec0\u4e48\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54918332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54918332/answer/141738672", "content": "\n\u9ad8\u65af\u6a21\u7cca\u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u600e\u6837\u5728\u754c\u9762\u4e2d\u5b9e\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54960706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54960706/answer/141959277", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7acb\u6ce2\u957f\u5c9b\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52436699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52436699/answer/141873296", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u65b0\u7586\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26625463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26625463/answer/141829724", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u6c89\u8ff7\u4e8e\u7535\u8111\uff0c\u603b\u4f1a\u4e0d\u7531\u81ea\u4e3b\u7684\u6253\u5f00\u7535\u8111\u73a9\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141281036", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6625\u8fd0\u671f\u95f4\uff0c\u653f\u5e9c\u5bf9\u8fd4\u4e61\u8fdd\u6cd5\u6469\u6258\u5927\u519b\u7684\u9009\u62e9\u6027\u6267\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/141424702", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6545\u4e8b\u624d\u80fd\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28996786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28996786/answer/141761888", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u5357\u4e03\u602a\u6b66\u529f\u4e0d\u600e\u4e48\u9ad8\u53ef\u540d\u6c14\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/141324283", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53852277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53852277/answer/141187945", "content": "\n\u300a\u9b3c\u5439\u706f\u4e4b\u7cbe\u7edd\u53e4\u57ce\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23802668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23802668/answer/140520756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u5199\u51fa\u8fd9\u79cd\u53e5\u5b50\u7684\u4eba\uff0c\u6211\u5341\u8f88\u5b50\u90fd\u8ffd\u4e0d\u4e0a\u4e86\u300d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22793184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22793184/answer/141734931", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u4eba\u80fd\u4ece\u604b\u7231\u8d70\u5165\u5a5a\u59fb\u6700\u91cd\u8981\u662f\u7684\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54960706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54960706/answer/141948015", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7acb\u6ce2\u957f\u5c9b\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/137463648", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21850038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21850038/answer/141732024", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u673a\u667a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27329739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27329739/answer/141634606", "content": "\n\u5982\u4f55\u5de7\u5999\u5730\u56de\u7b54\u8fc7\u5e74\u4eb2\u621a\u5fc5\u95ee\u7684\u4e09\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30171430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30171430/answer/141727944", "content": "\n\u6bd4\u6bd2\u54c1\u8fd8\u66b4\u5229\u7684\u4ea7\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54761795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54761795/answer/141710858", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u51fa\u79df\u8f66\u62e6\u622a\u6821\u56ed\u5927\u5df4\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31723573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31723573/answer/122428801", "content": "\n\u8bf7\u95ee\uff0c\u4e91\u5357\u7684\u59d1\u5a18\u771f\u7684\u4ece\u5c0f\u5c31\u4f1a\u79cd\u86ca\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26896662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26896662/answer/140734222", "content": "\n\u505a\u94f6\u884c\u67dc\u5458\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54619234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54619234/answer/141949534", "content": "\n90\u5e74\u4ee3\u4ee5\u6765\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u66fe\u6d41\u884c\u7684\u4e1c\u897f\u73b0\u5728\u51e0\u4e4e\u6d88\u5931\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36600340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36600340/answer/141798499", "content": "\n\u4f60P\u8fc7\u6700\u56f0\u96be\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28462867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28462867/answer/141893861", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u4eba\u5927\u4ee3\u8868\u6709\u5916\u7c4d\u8eab\u4efd\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54740069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54740069/answer/141713337", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d 2017 \u5e74\u53c8\u4e00\u6b21\u63a8\u51fa\u300c\u96c6\u798f\u7ea2\u5305\u300d\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49345357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49345357/answer/141716577", "content": "\n\u4ece\u5c0f\u751f\u6d3b\u5728\u56fd\u9645\u5927\u90fd\u5e02\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/140831596", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54790783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54790783/answer/141607996", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u70c8\u9152\u5728\u5589\u5251\u5728\u8170\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u9996\u8bd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54960706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54960706/answer/141996781", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7acb\u6ce2\u957f\u5c9b\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22734138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22734138/answer/92910660", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5bb6\u653f App \u300c\u963f\u59e8\u5e2e\u300d\u6709\u4f55\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28223458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28223458/answer/141831137", "content": "\n\u5927\u9646\u4eba\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29365266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29365266/answer/141631127", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4e9b\u5973\u6027\u60f3\u88ab\u5305\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29535246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29535246/answer/44722201", "content": "\n\u79fb\u6c11\u5bf9\u4e8e\u5b69\u5b50\uff0c\u662f\u5f0a\u5927\u4e8e\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54960706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54960706/answer/141942623", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7acb\u6ce2\u957f\u5c9b\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41205379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41205379/answer/141701102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u81ea\u5bfb\u6b7b\u8def\u4e14\u5f97\u507f\u6240\u613f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19904067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19904067/answer/140660315", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u7684\u4eba\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24442619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24442619/answer/141815258", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u8981\u62cd\u4e00\u90e8\u5408\u683c\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u5e94\u8be5\u505a\u54ea\u4e9b\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/60788304", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141779227", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134136629", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54960706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54960706/answer/141961164", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7acb\u6ce2\u957f\u5c9b\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53580879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53580879/answer/141699799", "content": "\n\u8001\u5a46\u751f\u4e0d\u4e86\u5b69\u5b50\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33220674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33220674/answer/141686484", "content": "\n\u6211\u4eec\u662f\u5982\u4f55\u4e00\u6b65\u4e00\u6b65\u8d70\u5411\u5e73\u5eb8\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41205379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41205379/answer/141662973", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u81ea\u5bfb\u6b7b\u8def\u4e14\u5f97\u507f\u6240\u613f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54949907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54949907/answer/141979504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u5fbd\u7701\u975e\u6cd5\u5f81\u5730\u5efa\u7684\u56de\u6c11\u516c\u5893\uff1a\u516c\u5893\u5185\u5b58\u5728\u846c\u6709\u5176\u5b83\u6c11\u65cf\u7684\u5893\u7a74\uff0c\u5e7f\u5927\u56de\u6c11\u611f\u89c9\u96be\u4ee5\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40547195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40547195/answer/141967563", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5b58\u5728\u6240\u8c13\u7684\u201c\u7cbe\u795e\u5916\u56fd\u4eba\u201d\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141584807", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52713457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52713457/answer/131739731", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u4e0d\u80fd\u597d\u597d\u6392\u961f\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54915115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54915115/answer/141704093", "content": "\n\u96c5\u864e\u65e5\u672c\u548c 2ch.net \u7684\u8bc4\u8bba\u771f\u7684\u4e0d\u80fd\u4ee3\u8868\u65e5\u672c\u7f51\u6c11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54355719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54355719/answer/141807315", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u4f5c\u8005\u7684\u6536\u5165\u60c5\u51b5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54423965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54423965/answer/141694084", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829d\u52a0\u54e5\u9ed1\u4eba\u7ed1\u67b6\u6bb4\u6253\u8650\u5f85\u9738\u51cc\u4e00\u667a\u529b\u7f3a\u9677\u767d\u4eba\uff0c\u8fb9\u6bb4\u6253\u8fb9\u8fb1\u9a82\u5ddd\u666e\u548c\u6240\u6709\u767d\u4eba\uff0c\u5e76\u89c6\u9891\u76f4\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54726673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54726673/answer/140807557", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\u5bf9\u679c\u58f3\u7f51\u7684\u653b\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883677/answer/141933720", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u56e0\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u62e6\u8f66\uff0c\u5bfc\u81f4\u5835\u8f66\u800c\u672a\u89c1\u5230\u4eb2\u4eba\u6700\u540e\u4e00\u9762\uff0c\u6012\u800c\u6d3b\u4f53\u89e3\u5256\u72d7\u300d\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41763116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41763116/answer/141775648", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5730\u94c1\u7684\u300c\u82b1\u751f\u5730\u94c1\u300dWi-Fi \u7684\u76c8\u5229\u6a21\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54496765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54496765/answer/141149515", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5a01\u6597\u9c7c\u76f4\u64ad\u8d85\u8fc7\u4e09\u5343\u7c89\uff1f\u4ed6\u7684\u8282\u76ee\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41205379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41205379/answer/141984002", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u81ea\u5bfb\u6b7b\u8def\u4e14\u5f97\u507f\u6240\u613f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54949501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54949501/answer/141975217", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c17\u5c81\u5973\u751f\u88ab\u540d\u6821\u8001\u5e08\u6027\u4fb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54949907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54949907/answer/141962964", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u5fbd\u7701\u975e\u6cd5\u5f81\u5730\u5efa\u7684\u56de\u6c11\u516c\u5893\uff1a\u516c\u5893\u5185\u5b58\u5728\u846c\u6709\u5176\u5b83\u6c11\u65cf\u7684\u5893\u7a74\uff0c\u5e7f\u5927\u56de\u6c11\u611f\u89c9\u96be\u4ee5\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40547195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40547195/answer/87318695", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5b58\u5728\u6240\u8c13\u7684\u201c\u7cbe\u795e\u5916\u56fd\u4eba\u201d\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52102239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52102239/answer/141893791", "content": "\n\u81ea\u52a8\u9a7e\u9a76\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u662f\u4e2a\u4f2a\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52713457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52713457/answer/131957760", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u4e0d\u80fd\u597d\u597d\u6392\u961f\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141740506", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54883677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54883677/answer/141740924", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u56e0\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u62e6\u8f66\uff0c\u5bfc\u81f4\u5835\u8f66\u800c\u672a\u89c1\u5230\u4eb2\u4eba\u6700\u540e\u4e00\u9762\uff0c\u6012\u800c\u6d3b\u4f53\u89e3\u5256\u72d7\u300d\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54644956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54644956/answer/141274894", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e0c\u6377\u5173\u95ed\u82cf\u5dde\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54606430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54606430/answer/141329257", "content": "\n\u6821\u53cb\u7ed9\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u7684\u5c0f\u989d\u6350\u6b3e\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35252132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35252132/answer/62051505", "content": "\n\u7279\u5fb7\u00b7\u59dc\u7684\u534e\u88d4\u80cc\u666f\u5bf9\u4e8e\u4ed6\u7684\u521b\u4f5c\u6709\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54171963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54171963/answer/141913609", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee5\u4e0a\u6d77\u4e3a\u80cc\u666f\u7684\u4e66\u6216\u5f71\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54949907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54949907/answer/141982600", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u5fbd\u7701\u975e\u6cd5\u5f81\u5730\u5efa\u7684\u56de\u6c11\u516c\u5893\uff1a\u516c\u5893\u5185\u5b58\u5728\u846c\u6709\u5176\u5b83\u6c11\u65cf\u7684\u5893\u7a74\uff0c\u5e7f\u5927\u56de\u6c11\u611f\u89c9\u96be\u4ee5\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/141965382", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38337451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38337451/answer/141846042", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7a7a\u519b\u5148\u8fdb\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23974327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23974327/answer/136309102", "content": "\n\u65e5\u672c\u8001\u9f84\u5316\u548c\u5c11\u5b50\u5316\u5bf9\u6bd4\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5230\u4e86\u5f88\u4e25\u91cd\u7684\u5c40\u9762\uff1f\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u73b0\u8c61\uff1f\u65e5\u672c\u653f\u5e9c\u662f\u5426\u62d2\u7edd\u653e\u5f00\u79fb\u6c11\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27604420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27604420/answer/141847643", "content": "\n\u5de6\u8f6e\u624b\u67aa\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54611710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54611710/answer/141918511", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e74\u51fa\u751f\u4eba\u53e3\u6570\u91cf\u4e0d\u53ca\u9884\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38337451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38337451/answer/141908646", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7a7a\u519b\u5148\u8fdb\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54949907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54949907/answer/141971680", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u5fbd\u7701\u975e\u6cd5\u5f81\u5730\u5efa\u7684\u56de\u6c11\u516c\u5893\uff1a\u516c\u5893\u5185\u5b58\u5728\u846c\u6709\u5176\u5b83\u6c11\u65cf\u7684\u5893\u7a74\uff0c\u5e7f\u5927\u56de\u6c11\u611f\u89c9\u96be\u4ee5\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21420355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21420355/answer/141795209", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u8ddf\u65e5\u672c\u5973\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54790783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54790783/answer/141668239", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u70c8\u9152\u5728\u5589\u5251\u5728\u8170\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u9996\u8bd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21011591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21011591/answer/141760205", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u963b\u788d\u4e86\u4ee3\u7801\u7684\u91cd\u7528\uff1f\u95ee\u9898\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u53ea\u89e3\u51b3\u4e00\u6b21\u5373\u53ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54949501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54949501/answer/141962282", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c17\u5c81\u5973\u751f\u88ab\u540d\u6821\u8001\u5e08\u6027\u4fb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54455128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54455128/answer/140255163", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u5b66\u751f\u533f\u540d\u4e3e\u62a5\u96fe\u973e\u4e0a\u8bfe\u5374\u88ab\u6559\u80b2\u5c40\u900f\u9732\u4fe1\u606f\u7ed9\u5b66\u6821\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41205379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41205379/answer/141754767", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u81ea\u5bfb\u6b7b\u8def\u4e14\u5f97\u507f\u6240\u613f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54960706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54960706/answer/141945793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7acb\u6ce2\u957f\u5c9b\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897832/answer/141897614", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u50cf\u201c\u5403\u918b\u201d\u8fd9\u6837\u6709\u5178\u6545\u6709\u610f\u601d\u7684\u4fda\u8bed\uff0c\u8bcd\u6c47\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/111775686", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54953197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54953197/answer/141928973", "content": "\n\u8d2a\u5b98\u6709\u5b58\u5728\u7684\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}]